問filter

請問，佢呢個spec防唔防到近排D裝修煙呢？求敎

自推，求解答